落街做運動著咩衫好？

通常著返前一晚件舊衫當洗小件嘢

曼聯波衫

做運動著衫？

絲打

前一晚著裙點算

女人一定要著3？

利記

著個運動bra咪算囉

著件出晒汗嘅衫

我以前係有靚女既情況就著貼身，fitsize既衫
成班仔既運動就是撚但oversize鬆身衫

賤種 關人撚事